有冇人特別鍾意睇唔同漫畫作家之間嘅致敬crossover

噬謊者XJOJO

畫開美少女戰士老婆代老公畫獵人算唔算